Queendom決賽歌曲音源投票

Park Bom - Wanna Go Back

AOA - Sorry

Mamamoo - Destiny

Lovelyz - Moonlight

Oh My Girl - Guerilla

(G)I-DLE - Lion

好中意AOA首歌嘅感覺
好舒服首歌同佢地好襯

巴巴霸 巴巴霸

mmm gidle

Mmm

媽媽木超能正..

aoa mmm (G)idle屌打...

突發 10月27至30號有大量活動冇人知

決賽歌曲互相試聽

Lion正到傻

gidle個首好正

已被洗腦

暫時聽lion 最正
omg 有些失望

點解小娟可以成日都produce到D咁正既歌...

mmo gidle最正
就咁聽音源我鐘意lovelyz嗰首多過omg
春姐高音有驚喜

OMG嗰首配熱血動畫opening個觀感就fit哂